[無知問] 如果有隻良心犬係鏡頭面前劈炮唔撈，會有咩後結果?

奴隸聰推散仔去死，我要香港狗隻柒出國際
唔好搞咁多，自己默默地辭職算

推

幻覺嚟 嚇我唔到嘅

佢會衰管有兒童色情物品入冊

希望可以感染到多啲良心犬

老解進場

全香港人視佢為英雄

如果真係有狗當場劈炮
前線好應該支持佢
多個隊友同時少個敵人 無理由反對

若只係一隻
佢會衰管有兒童色情物品入冊

若係一班
佢地可能會上time

狗變英雄

我會比個真正嘅敬禮佢

到而家仲對差佬有fantasy覺得佢地仲係人？老老柒柒真係有良心早就劈炮唔撈啦

雖然支持, 但佢係人係鬼都唔知, 可能只係受唔住壓力辭職, 唔代表佢會投效我地, 所以都係小心為上

隻犬會唔會比人砌豬肉? 有無知情人士

會名流千史